依托移动端到端平台、互联网端到端平台、智能组网等管理平台加强用户数据分析。一是采集场景营销区域基站附着高频上网用户，挖掘晚忙时上网用户数据，获得营销区域活跃目标用户群。二是提取场景营销区域无线路由器、智能网关、OLT至BRAS侧晚忙时上网用户，以上网账号为关键字段和基站附着高频上网用户关联。三是利用python针对以上数据做深度分析，输出从未连接家宽无线路由器高频使用手机上网网内和异网用户，并圈定用户区域，为场景营销提供目标用户，并结合线上营销手段精准指导区域营销部开展场景营销。1、针对已开通我公司家宽业务，长期未使用，仍以手机上网为主用户，定位分析家宽运行质量，优化提升用户业务感知。2、根据场景营销地点为用户画像，圈定未开通我公司家宽但高频使用手机上网网内和异网用户，提升区域营销部场景营销效率。3、根据客户的上网行为做业务精准营销。4、挖掘异网号码在同一移动家宽账号下出现的频次，将高频次异网号码定位到具体网格，提升异网营销精准度和营销效率。
团队主要成员：王海波、谢圣学、王峰、陈凯利、巩秋微、刘飞、孙琦、任慧。
王海波：淮北分公司核心网室经理；谢圣学：淮北分公司网络工程师；王峰：淮北分公司网络工程师；陈凯利淮北分公司网络工程师；巩秋微：淮北分公司网络工程师；刘飞：淮北分公司网络工程师；孙琦：淮北分公司网络工程师；任慧：淮北分公司网络工程师。
王海波、谢圣学主要负责项目设计；王峰、陈凯利、巩秋微、刘飞负责软件调试；孙琦、任慧负责项目落实。
